點解通街來路野食，但買衫買鞋全部大陸東南亞製造

日本野-759/零食物語
英國野-馬莎
歐洲野-價真棧/360
美國野-價真棧/360/百佳惠康

衫褲鞋襪
uniqlo-made in bangladesh, made in china
馬莎-made in bangladesh, made in india
nike adidas-made in vietnam, made in indonesia

但車又係德日英美
唔似大陸咩上海大眾廣汽豐田
偏偏係衣着

食物，車都係主要用機器生產，人力資源成本低
車衫就一定要人手車，所以要去落後國家生產減低人工成本